杏花邨開始多人

咩事 ?

狗入地鐵站查人

連杏花村都多人?

太古城地鐵都試過啦

只是兩邊街坊鬧交, 和平的.

我係商場痾緊屎，準備搭車

巴打依家咩境？

Del post啦 點街坊樣咁高清你想點